{
  "0 Trackers Found": "找到 0 個追蹤程式",
  "ads-category-tooltip": "<strong>廣告/分析</strong>追蹤程式會收集有關人們如何與網站或線上廣告行銷活動互動的資料，以便其記錄此資訊或與其他企業分享此資訊。",
  "ads/analytics": "廣告/分析",
  "Allow Tracking & Profiling For Norton Sites": "針對 {{BRAND_NAME}} 網站允許追蹤和剖析",
  "Before you refresh, please save your data, as you may lose any unsaved changes.": "重新整理之前，請儲存資料，因為您可能會遺失任何未儲存的變更。",
  "Currently blocking tracking & profiling for": "目前攔截追蹤和歸檔服務",
  "You are allowing tracking & profiling for": "您正允許追蹤和歸檔服務",
  "Tracking & profiling are always allowed for": "<strong>一律</strong>允許追蹤和剖析",
  "BETA": "Beta 版",
  "Blocking tracking and profiling on": "攔截追蹤和剖析",
  "Close Window": "關閉視窗",
  "Allow tracking & profiling for this site": "針對此網站允許追蹤和剖析",
  "Download a supported browser to use Norton AntiTrack.": "下載支援的瀏覽器，以使用 {{PRODUCT_NAME}}。",
  "Block Tracking & Profiling For This Site": "針對此網站攔截追蹤和剖析",
  "Block Tracking & Profiling For Norton Sites": "針對 {{BRAND_NAME}} 網站攔截追蹤和剖析",
  "Congrats on creating your first email mask! Create more or manage them in your dashboard anytime.": "恭喜，您建立了第一個電子郵件遮罩! 可隨時在儀表板中建立更多遮罩或對其進行管理。",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Explore Private Email!": "探索私人電子郵件!",
  "Fingerprinting": "特徵比對",
  "Fix It": "進行修正",
  "Go To Dashboard": "前往儀表板",
  "Help & Support": "說明及支援",
  "High": "高",
  "How do I turn on Tracker Blocker?": "如何開啟追蹤程式攔截程式?",
  "Keep Emails Private": "將電子郵件保密",
  "Low": "低",
  "Medium": "中等",
  "Minimize Window": "最小化視窗",
  "No Trackers Found": "未發現追蹤程式",
  "No trackers found on": "在 <strong title={host}>{{host}}</strong> 上未發現追蹤程式",
  "No tracking or profiling found on": "未發現追蹤或剖析",
  "No tracking or profiling currently found for": "目前未發現針對以下內容的追蹤或剖析",
  "Not Now": "稍後再說",
  "Norton sites": "{{BRAND_NAME}} 網站",
  "Norton AntiTrack": "{{PRODUCT_NAME}}",
  "Num Trackers Blocked": "已攔截 {{count}} 個追蹤程式",
  "Num Trackers Not Blocked": "未攔截 {{count}} 個追蹤程式",
  "Num trackers blocked on site": "在 <strong title={host}>{{host}}</strong> 上已攔截 {{count}} 個追蹤程式",
  "Num trackers not blocked on site": "在 <strong title={host}>{{host}}</strong> 上<strong>未</strong>攔截 {{count}} 個追蹤程式",
  "other-category-tooltip": "以上未分類的<strong>其他</strong>追蹤程式均在此統計。它們收集的有關您線上行為的資訊可以被記錄或與其他企業分享。",
  "Private Email": "私人電子郵件",
  "Refresh Now": "立即重新整理",
  "Refresh your browser to scan for trackers": "重新整理瀏覽器以掃描是否有追蹤程式",
  "Renew Now": "立即續購",
  "Settings": "設定",
  "Set Up": "設定",
  "shopping-category-tooltip": "<strong>購物/電子商務</strong>追蹤程式會保留您的購物和瀏覽選擇項目，以記錄此資訊或與其他企業分享此資訊。",
  "shopping/commerce": "購物/電子商務",
  "Sign In To Your AntiTrack App": "登入 AntiTrack 應用程式",
  "Site not working correctly?": "網站未正常運作嗎?",
  "Site not loading tooltip": "某些網站需要關閉追蹤程式攔截程式才能正常運作。我們將會遮蓋您的資料以強制網站正常運作。您仍然會受到保護，免遭追蹤程式的入侵。",
  "social-category-tooltip": "<strong>社交/媒體</strong>追蹤程式是由社交和其他媒體公司建立的，用於追蹤您在其網站之外的線上活動、查看和觀看內容。然後，可記錄此資訊，或與其他企業分享",
  "social/media": "社交/媒體",
  "To set up the Norton AntiTrack extension, turn on Tracker Blocker now.": "若要設定 {{PRODUCT_NAME}} 擴充功能，請立即開啟追蹤程式攔截程式。",
  "Trackers": "追蹤程式",
  "Trackers Not Blocked": "追蹤程式未攔截",
  "Tracking & Fingerprinting": "追蹤和特徵比對",
  "Tracking Levels": "追蹤層級",
  "tracking-levels-tooltip": "<strong>追蹤層級</strong>是按照追蹤程式進行的追蹤嘗試次數、所執行的追蹤活動類型及其在網站上出現的頻率進行計算<br /><br />當網站根據您的電腦軟體、硬體和所選網站喜好設定的閱讀情況，建立您的唯一設定檔時，就會進行<strong>特徵比對</strong>。特徵比對與您真正的指紋無關，只與您電腦的數位特徵有關。",
  "tracking/other": "其他",
  "Try our newest feature that helps you keep your emails private, safe, and tracker-free.": "試用我們的最新功能，此功能有助於確保您的電子郵件私密、安全且無追蹤程式。",
  "View Stats in App": "在應用程式中檢視統計資料",
  "View Supported Browsers": "檢視支援的瀏覽器",
  "We're trying to make the site work correctly. If you're still having problems, try disabling AntiTrack below.": "<strong>我們正嘗試使網站正常運作。</strong>如果您仍然有問題，請嘗試在下方停用 AntiTrack。",
  "You Are Not Protected on Safari": "您在 Safari 上不受保護",
  "You must be signed in to the AntiTrack app for the browser extension to work.": "必須登入 AntiTrack 應用程式，此瀏覽器延伸才能正常運作。",
  "You're Not Signed In To Your AntiTrack App": "您尚未登入 AntiTrack 應用程式",
  "Your Browser Is Not Supported": "您的瀏覽器不受支援",
  "Your Real Email is Safe!": "您的真實電子郵件很安全!",
  "Your subscription has expired.": "您的訂購授權已到期。"
}